有咩斯文恤衫牌子推介？

類似jack wills咁
但jack wills xs碼著到好窄，s碼又長
有咩寬身小小而又斯文既恤衫買子推介
Ralph Lauren xs classic fit都係好窄

u記

無印

巴打，恤衫長係預你攝好件衫唔走出來，係應該架wo

我唔想攝呀因為攝會著得好老

U記好少斯文款

G2000好似有啲老

咁你唔應該買番工恤衫, 佢預你攝, 你要casual 你留意下 fred perry果類oxford 恤衫囉

tommy?

好 thx 巴打

好 搵日去睇下

tailor madr, 想點就點

Bonobos

beams

Paul Smith/ polo purple label

講到咁撚高要求自己去搵人訂造囉